[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

928 929遊行後，930請以三罷接力，連街都唔好上，用黎休息for 101送大禮

務求新聞頭條:"香港國慶前一日淪為死城"

再加上本身有唔少人拎左930假，玩連假去旅行，班港豬就變相幫手罷工

派傳單、噴字、痴文宣、叫口號「930 大罷工」
要今日之內成個香港都知聽日罷工變死城
罷聽日加假期=罷足成個星期

仲趕得切㗎！！！大家有咩三罷文宣就po上嚟！
以下係我搵到嘅！

推

天滅中共！人人有責！

十一全民黑衣上街日！

push

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

推多幾下please

Push

幫手叫朋友推上熱門

要推呀

朋友都係P牌仔 一直都推唔到

幫推

唔緊要，一齊spread個message出去
930 大罷工

930 大罷工

希望930搞得成

只要團結spread出去，一定可以！
930 大罷工

推
假已請

手足好波！記得叫埋身邊人罷同痴多啲文宣！
930 大罷工

輸緊喇我哋

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

up

大家可以去學校門口/尖沙咀中環觀塘呢啲地方呼籲其他人一齊罷

tui

無錯，但家下最緊要上熱門先！
930 大罷工

叫咗身邊人罷未
930 大罷工

推呀推

推多幾下！
930 大罷工

PUSH

930 大罷工
知唔知！

我們不是罷工，我們只是射一放四

係！射一放四，爽！

九月三十工作多, 香港市民要甩拖
返工返學障礙多, 留喺屋企唱榮光

射一放四！

推推推

930 大罷工
小朋友齊三罷！

同埋今日大家要瘋狂airdrop叫口號 宣傳聽日三罷!!
最好就個個痴上面啲文宣喺自己層𨋢口！
每人做多少少！

三罷/射一放四依單野我推撚左成5日都無用

係射一放四

唔記得airdrop大法！！！

推
仲有一日準備

唔好放棄，仲有一日，我地只需要每人一個罷工嘅念頭就好有用！

Push !!!!!

叫埋朋友罷同推呢個post！

叫咗人罷工同推呢個post未？？
930 大罷工
射一放四

全港三罷正式啟動

人民 將會全面留係屋企

721
811
831

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

多謝手足 各位幫我推埋 有利聽日大三罷行動
[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

Pish

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

以前罷工要成功好難
因為港豬mode強勁之餘仲有黨鐵合作

但係有人民日報加持之後成件事就唔同哂
只要有人入紙放風講遊行
黨鐵就自動封站

所以三罷要成功嘅話除左要宣傳三罷之外
仲要煲大集會
最好就集會變遊行

係，我地仲要傾聽日點做

大罷工

推推！

pish

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

930三罷咁重要都冇人知

推佢老味

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

推呀 屌啦媽頂硬上

推推

推林鄭老母呀 推呀

推雜種老母呀 推呀

推呀！

推呀

我個post咪係三罷囉

罷啦罷罷罷～

我見到，鳩覆引你地comment多幾次推post咋

罷!!

ACTION

我地要嘅係行動呀！

又係前一日先吹雞講 太遲

咁你叫咗人罷工同推呢個post未？？
930 大罷工
射一放四

罷工一定失敗
聲大大講唔怕攬炒既人最驚俾老闆炒

救呀

多人罷就唔失敗啦

射一放四

問題就係唔會多
香港人仲未有呢種覺悟
唔係大家唔知
唔推係因為大家都唔會參與

罷啦！

射一放四好正

都係嘅

推呀！9.30香港淪為死城

推呀！！！！

推爆佢

希望今次罷工成功

大三罷

射一放四，又幫到運動，點解唔做？

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人 ，中國利用央企滋長邪惡，虐待香港人，全世界就有義務制裁它

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5

傻的嗎

射一放四，又幫到運動，點解唔做！

一陣見

唔推

休息迎國殤

無得唔推

無錯！

寄生蟲都要罷呀！

浪漫九龍塘

遲散

好大段

Pishhhhh

黑鮑真狡猾

上你到飲咖啡

嚟囉

Pish me if you can

十一全民黑衣上街日！

930大三罷！！

辭職都要三罷啊

罷佢老母

紅色海綿寶寶

930三罷！！！

罷啦罷罷罷

我迷失在這場牧羊遊戲

窮都要罷工

999

Yeeeee

唔推咪唔推
揾狗咬我囉

罷工嘅去邊??

三罷

Hello!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

roger that

930聽日一齊三罷

大家好

終於唔洗扮工啦

去邊都得，三罷就得！

光復香港，時代革命！

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

好重要好重要 唔該幫手推

推爆

805 2.0?

大大力推

Ahhhhhhh

我自己建議930全力prepare 10.1
因為我地個運動需要突破

我推

玫瑰！

咩意思 上次三罷都係去集會

推。

唔好玩啦手足
你行落屋企附近間吉野家/m記都知死城冇可能啦
呼籲9.30集體休息我覺得冇問題
但唔好訂個冇可能達成到嘅目標挫自己銳氣

清潔香港tgt

posh

想做死城最易岀到效果既話要去商場鳩嗚下
試諗下101頭版一堆大商場提早落閘會點
又可以幫下d罷唔到既有半日伺
popo又會岀來助攻

pushhh

如果另到大型商場提早拉閘你又點睇？

推 完全無人知

光復香港，時代革命

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

P

929 2點半 sogo至政總 全球反極權大遊行
930 三罷 癱瘓香港
1001 2點 維園至遮打道 國殤大遊行
毋忘612 721 811 831 新屋嶺之痛

大力推！
番工既休息
番學既番下學校宣傳十一

推！！

推!!!

ppppish

pishhhh

想問一下三罷會唔會塞鐵？

721 831 新屋嶺

罷啦 罷罷罷

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

929 不轉場

一齊罷佢老母

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

qg

呢d卡窿位
香港人平時都會拎假或射波自製連假架啦
有咩樓唔樓奴
呢d係平時都會做既野今次仲要係多多一份意義
藍絲都射波幫你掩護你唔係仲返工呀？

push 唔到

推！

推 但真係宣傳唔夠

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

跪求三罷七點開波，好多番八點，甚至七半，最好拎到小學雞啲校巴都番唔到學

要罷

推上

PUSHHHHH

推啊啊啊

推啊

求下你地

淪為死城

我罷工啦
只幫襯黃店食晏

PUSH
唔好低估三罷嘅作用
睇下早前全球為CLIMATE CHNAGE嘅罷課就知

罷

小目標：番工同放工時間，令所有黨鐵轉車站關閉！！！
平時咁鐘意閂站，就利用佢話幫手，至少要大圍、九龍塘、中環、上環、金鐘站關閉！

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下 (retweet個時可以promote埋十一香港全民黑衣上街日)

推呀屌

想問聽日係自閉定去中環集會

推 930 三罷

推行動post

推唔到
唉 今日被捉既聽日返唔到學

Pushhh

930大罷工！！！

多謝巴打

Up

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

三罷但係唔集會？

推，如果搞唔成不如大家去塞鐵好過啦

求求大家，唔好再得個講字

推啊！！！！！！

聽日 930 全港三罷

推!!

Tui

推爆佢！

支持!!!!

930要人呀！！

巴打去睇睇活動同幫推

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

最基本都 罷買 罷課

Five demands not one less

再推

幫手推

大三罷唔等乜都唔做呀
930中學生罷課集會

推 啊 一個po都無

推！！！

推推推推推推推推推推推推推推推

推呀推呀推

大三罷唔等乜都唔做
930中學生罷課集會

push 罷工出遮打 大專罷課留學校

C

F

D

T

唔洗訓系列

831

Bump

假已請
聽日開party, 今日要整定蛋糕同fruit punch
買材料唔罷市大家唔好嬲我啦